【廢老末日變天堂】投注站擬下週三重開

因應武漢肺炎疫情持續擴散，兩週前政府曾表示未來兩星期是香港能否控制疫情及防止社區爆發的關鍵時刻，香港賽馬會有鑑於此，當時宣佈將進一步加強預防措施，全港共101間場外投注處將無限期停止服務，直至另行通知。據悉，馬會計畫有意於下週三跑馬地賽事恢復投注站服務。

自從投注站及電話投注（專人接聽）關閉後，馬迷只可用1886自動電話投注系統及網上投注，對不少馬迷造成不便，尤其部分不懂網上投注的年長馬迷，據悉，馬會聽取馬迷的意見及衡量新型冠狀病毒疫情的最新情況後，所以下週三跑馬日恢復投注站服務。

投胎券幾時復賣

唔知喔

到時呢....一有確診去過馬會就.....
爆多半年你慢慢搵源頭囉，賭丫拿

正呀
唔賭慘過肺炎死
一定要搵埋老朋友一齊去
光復馬會 時代賭博

光復馬會 時代賭博

快啲開！

數幾百計無罩廢老聚埋一個地方屌老母

成班廢老一齊攬炒

一個肺炎 全部含家鏟

馬會大爆發

啲人話買完就走，唔會聚到人，你信唔信